瑞士政府被中國供應商昆 買左180萬個冇用口罩

瑞士人好嬲好嬲

唔係180萬, 係1800萬個

咪等佢地中下招
比支那特工入境做野

希望佢地會敢追究

而家瑞士人好嬲政府浪費佢地啲錢買中國次貨, 對中國製造印象馬上更差

又加速

支持中國流氓行徑加速加速

啱喇，11月公投， 充供番支那d財產

用嚟for air pollution

低能, 信支那

冇計，太天真

中立國不再中立

呢啲叫口罩外交 當交保護費

車已經大把國家中哂招咪又繼續奶

做嘢未呀

Kinda karma

好嬲好嬲好嬲

憑實力昆返黎

11月公投可唔可以提早投

瑞士佬係咪又唔睇清楚說明書就賴我哋中國呀？
口交部快啲回應啦

之前其他國家買過唔work 又再去買 你話唔奶都無人信

國會可以做野

一早同你講左
又唔能信

制裁啦

當交學費啦傻西歐豬

十一月要公投瑞士銀行個一萬億美金嘛
瑞士下緊好大盤棋

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

柒

買咁多都冇條款？
首期尾數都冇？

Btw我唔識德文

支那： 口罩無問題,, 係班歐佬唔識用

唔知詳情。只知佢地４月入貨，但前幾日先俾記者篤爆啲口罩品質有問題，啲貨都清晒咁濟啦。。。

笑

法文? 揾唔到英中版本, Google translate 幫到你?

一定睇得明啦

Sor 搵唔到英中版本

只需知佢地on居左

中國四大支柱，偷，呃，拐，騙

抵死

仲要最重要嘅貪呢？

五大支柱 缺一不可

好似五星旗咁

你不如去Twitter 開個新acc扮小粉紅對瑞士政府acc講呢句

公投之後制裁佢老母之後就冇咁嬲㗎啦

瑞士山區肺

簡稱口交

點解唔大愛包容呢？

抵死啦 講左中國品質差都唔係呢一兩星期

就快公投了

抵撚死